如果有人私了哂全部法官，咁係咪無義士會被判罪？

可以再委任

紅官仲勁

如果你今晚中1億，仲使唔使上網9up

仲有無限狗官wor

只有五大可以

On9

不如你私咗甴近平先啦

我比較想知成幢法庭燒左的話
可以去邊到進行審訊？

咪on9

on9
你不如私了哂啲綠曱甴，咁咪冇手足俾人拉同打

唔好 搞法 官

TOO MANY

唔好搞法官 , 你想紅官來做？ 會打靶

唔係 完